又快轉涼 點襯hoodie?

牛仔褸
軍褸

屌你老母褸

咁快hoodie?

20幾度已經著hoodie 仲要加牛仔嬲

又黎校園制服

冬天制服

過兩個月先開po啦屌

邊到有鬆橡筋既hoodie 賣
好難搵

團體制服咁 狗也不屌

虧架你咁快hoodie

依家十二月都熱撚出汁仲話快轉涼